(撐韓國瑜) 黃毓民：台灣不能跟中國大陸完全割斷

佢之前先話台灣不可太依賴中國大陸?
佢係2016立法會輸左時， 又話高佔選民智慧， 係咪侮辱緊香港人?

抄自高登：

8：35
即係台灣而家情況就好撚簡單嘅啫。佢係無得，即係話，同成個中國大陸係完全割斷嘅。而家台灣每年出口到大陸嘅產品，佢個貿易順差，大家知唔知幾多錢呀？係600-800億美元...台灣佢有條件，喂希望有和平然後有生意做，係咪呀。咁你除非而家嗰800億美金全部唔撚要，去同第個做生意咪得囉。賣乜撚野台啫即係咁撚奇怪，屌你老味你呢啲人係咪腦殘呀你地！

11：16
佢（韓國瑜）攞89萬票架唔好忘記，即係嗰89萬都係智障。你而家話支持韓國瑜嘅人係智障，咁嗰89萬人都係智障黎嘅。你係侮辱緊台灣人你知唔知呀。香港人冇資格咁去投票，覺得佢唔對路下屆就冧架啦。

14：10
但係你香港呢啲濕鳩民主派又好本土派又好喺度講呢啲講乜撚野啫，你識條撚咩你？
啲民主派基本上就出口轉內銷，屌你老味閪同民進黨打籠通。
你咁嘅濕鳩本土派有閪用咩，你話俾我聽，你班咁嘅港獨。有乜撚野論述呀你話俾我聽，佢獨我又獨所以自己友咁撚樣呀...柒吓柒吓你班撚樣真係。屌你老味！你鬧我有鳩用咩。我係台灣問題專家黎架台灣通呀。
青天白日滿地紅我緊係，青天白日滿地紅我屌你老味，唔通五星旗呀。
屌鳩你！休息一陣！

支持黃毓民屌死班愚昧無知既連登仔

睇晒成段片先，咪撚段章取義

段片咪咁講：

8：35
即係台灣而家情況就好撚簡單嘅啫。佢係無得，即係話，同成個中國大陸係完全割斷嘅。而家台灣每年出口到大陸嘅產品，佢個貿易順差，大家知唔知幾多錢呀？係600-800億美元...台灣佢有條件，喂希望有和平然後有生意做，係咪呀。咁你除非而家嗰800億美金全部唔撚要，去同第個做生意咪得囉。賣乜撚野台啫即係咁撚奇怪，屌你老味你呢啲人係咪腦殘呀你地！

嘥9氣, 條友根本係鬼黎

毓民話高估選民智慧果集

美國獨立之後, 美國同英國係有無生意做？

又係Lee d 同你做生意係恩賜既歪理

東方教徒不願面對

唔好誤會，我係話果89萬人都係垃圾

教主，我講真說話啦，你背後國民黨係人都知，
你咁嘅立場我唔覺得好出奇，但係依一種說話，
不如你俾錢人代你講啦，怕你臨老過唔到世呀。

毓民卒之可以放開懷抱盡情投共搵真銀

叫教徒情何以堪

教主，我講真說話啦，你背後國民黨共產黨係人都知，
你咁嘅立場我唔覺得好出奇，但係依一種說話，
不如你俾錢人代你講啦，怕你臨老過唔到世呀。

家下國共合作姐

黃毓民 賀年歌 發到飛起

奶共

呢排冇追開 撐老畜牲班鍵國垃圾點樣幫佢地狗主兜

幾時轉撐郭台銘

如果國民黨真係推郭台銘出黎選就真係好笑
到時睇黃毓民點撐成副身材性命財產係曬大陸既郭台銘

我聽到既係 佢話台灣係民主國家
香港既人其實冇資格指指點點 話韓國瑜賣台
就算台灣人真係覺佢賣台 人地一人一賣都會踢走到佢
叫香港人青頭仔唔好教人點做愛咋

毓民係民選選舉輸左， 都去串選民啦 （話“高估選民智慧”）

唔係話反省樹敵太多咩

係2:25開始聽

佢咁講美國夠係la

呢條黃太監真係一時一樣
難為班建國垃圾當佢神咁拜

唔怪得黃洋達話佢背叛左黃毓民自己

利申熱狗
下年必投達哥

賤種黃毓民 背叛同路人

咁台灣獨立後可唔可以同當年美國比？
而當年英國有無用錢斷曬美國的邦交國，英國有無大到可以唔比美國入聯合國？
兒登國際觀好可怕！

如果想類比，拎d近五十年的例子啦，獨立左經濟比之前仲好下場

毓民做乜撚係咁撐國民黨
好噁心

如果你有留意台灣政治，韓國瑜係台灣本地的聲量根本好高，係台灣網路直情打橫行，邊個話佢都死罪，會比人屌，只可以話佢marketing做得好好，出身國民黨但聲稱唔搞統獨，只搞好經濟，不過未睇到佢搞左d咩出嚟！

毓民講既野其實都係普通台灣人諗既野

韓國瑜: 和平協議談判 不可避免

韓稱和平協議談判 不可避免
04:10 2019/02/24

高雄市長韓國瑜22日在高雄接受駐台外媒聯訪時明言，總統蔡英文政府的兩岸政策是錯誤的，應該與大陸進行和平談判，與大陸進行終結兩岸敵對關係的和平協議談判已是「不可避免」，他同時警告說，時間已經不多了。

明言時間已經不多了

《日本經濟新聞》英文網站《NIKKEI ASIAN REVIEW》以「台灣總統最熱門人選」（Taiwan presidential favorite）形容韓國瑜。韓國瑜向外媒表示，「台灣人現在雖無法接受統一，但隨著時間的流逝，（與中國簽署和平協議）就愈來愈無法避免。為什麼？因為兩岸關係的發展愈來愈不穩定。」

日經報導，大陸方面對台推動統一的姿態增強，採取對中融合路線的國民黨似乎被迫必須更進一步向中方靠攏。主張獨立的蔡政府與中方鴻溝日深。

韓國瑜受訪時抨擊蔡總統的兩岸政策錯誤並指出，「（蔡政府的兩岸政策）讓區域局勢不穩定」、「繼續購買武器，挑釁對方，並告訴民眾對岸的負面訊息……，這是錯誤的做法。」

台灣人多盼維持現狀

韓國瑜說他支持「九二共識」，承認台灣和中國都是「一個中國」的一部分，但兩邊可以各自做出不同解讀。他強調，大多數台灣人民不接受北京所要求的統一，而是希望維持現狀。

報導指出，韓國瑜雖然拒絕透露是否參選2020總統大選，但從他的表述已說明了他的兩岸政策立場，與蔡英文形成鮮明的對比。韓國瑜說蔡英文有「三不」，不愛中華民國、不想要九二共識、不想要台灣獨立。「那她想把我們領導到哪裡呢？她沒有告訴我們，就像沒有指南針航行的船隻」。

日經指出，韓國瑜是去年11月九合一地方選舉國民黨大勝的功臣，韓國瑜參選明年台灣的總統選舉之可能性雖低，但應該會成為國民黨選舉活動的關鍵人物。

高雄市長韓國瑜主張與對岸洽簽和平協議「無可避免」，國民黨立委曾銘宗肯定韓國瑜的看法，但學者則指出，如果兩岸想簽和平協議，陸美台三方都需要有重大的內部調整，包括《台灣關係法》、《反分裂國家法》都需要調整。

牽動《台灣關係法》

政大兼任副教授賴岳謙指出，兩岸簽和平協議並非單純兩岸問題，陸美台三方都涉及。台灣內部除了統派和維持現狀派之外，還有獨派，兩岸想要簽和平協議，勢必要承諾不推動台獨，對此需要在台灣內部尋求共識，否則在台灣內部會引起很大衝突。

賴岳謙強調，大陸《反分裂國家法》保留用非和平手段對赴台灣的權力，如果大陸不修法，台灣怎麼會願意簽兩岸和平協議？但是如果台灣不承諾放棄推動台獨，大陸又怎麼可能同意修法？

賴岳謙指出，一旦兩岸簽了和平協議，《台灣關係法》的必要性和正當性就失去了，大陸也會要求美國廢除《台灣關係法》，但廢除後，所有美國國會根據《台灣關係法》制定通過的涉台法案，如《台灣旅行法》等也無效了，這部分涉及問題，韓國瑜和美國談好了嗎？

係民進黨on9見錢開眼，唔打北農點會有人識韓國瑜

其實連帶咁打的，民進黨又要捧自己人頂光頭個位，唔係點官商勾結，利益輸送…
加上嗰期柯文哲連任的聲量都大，而光頭又支持柯文哲，所以一次過打曬

香港咁成功
因為英國幫香港建立一個良好制度
司法教育醫院救援服務
全部都都好過台灣
想抄香港發中國國難財
要學埋香港制度先有用